急，Joshua Wong 香港眾志入一入黎

你打緊國際戰線，知唔知自己有幾重要，國際上愈黎愈多人認識你地，靠你地認識香港情況

但係呢，你地Facebook冇英文版
你地個網站有英文版但唔update
完全冇提意大利戰況

你地成功推動意粉國會表態撐港，好叻
之前有提過總理、外交部長、參眾議長撐港
但google根本冇英文Source
你地冇提供Source又冇提供英文版

可唔可以做多少少
英文版！英文版！英文版！

同埋我有試過打你個3字頭電話，唔撚通呀

PUSH

推俾gphone睇

Twitter 有英文

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

推俾佢地睇

Push

召喚gphone

人地之鋒咪日日喺Twitter用英文

twitter 咪有英文

佢哋打國際戰線早過我哋好多
去Twitter留意下啦

keep going手足

Joshua，我知你已經睇左，辛苦晒你，加油，我地會幫手spread開眾志嘅喜訊去外國

你搵俾我睇？
意大利總理、外交部長發言嘅英文版報導？
眾志Twitter, Facebook web site都冇quote英文link source，自己亦冇翻譯做英文版

我條team自己去搵意大利文source做翻譯，較對返其他網上英文版本，先夠膽出英文post，眾志唔做，唔緊要，我做，我盡量spread返出去，但我個朵點及眾志自己做嘅100分之1